就係呢班紅衣人上獅子山落唔到山要求救 兼淘大打人

成班人為協興公司及全部扎鐵佬

網上pack up 幫推。

依d就真係收左錢做野啦

有張facebook無遮名

Pish

假的 我只是吹水

屌你

跟進

有個group醒喎, 咁快踢人走

紥鐵咁串

做開地盤連山都落唔到？

推

有冇公司
地址？

貼街招還錢 叫雞唔俾錢先

Push

協興建築有限公司（簡稱協興），於1961年3月創立，為香港上市公司新創建的全資附屬公司（新世界發展旗下公司）

公安唔合法冇權執法，人多就打，人少就跑

等乞米啦

扎鐵佬炒散嘅啫

幫佢啲盤報勞工處查安全

推爆佢去阿囝搵老豆老母

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

日日收維穩費夠啦 洗乜番工

係求救定飛行服務隊做運兵？

身分證嗰張好濛

有id card可以做好多野
大家唔好傷害人

完來 香港嘅紮鐵工人最愛國

呢幾條撚樣 影衰香港建造業

多圖

推成仆街

唔知佢地睇左會點諗[img]

全撚部大陸仔黎

如果有卧底狗，大家應該點應對

上協興門口貼呢班扎鐵佬街招，先禮後兵

唔關佢地做咩公司,因為並非執行職務

地盤佬就最驚勞記，一有勞記黎就要做足安全。一發現地盤有安全唔符合標準就要成個盤停工。大家識做啦？

全部廢老人人唔同公司,是咪要全部打擊? 公司入面可能有黃絲呢

扎鐵佬係二三四沙嚟 搞大判冇幫助
有冇人知佢地做邊個盤呀

push

人上人
想笑撚死我咩

扎鐵佬唔係大判請 唔好搞大判

條長毛賊

我以為返咗1990

邊個出糧俾Sub con丫，叫人唔好攪

點解要post自己張身分證同銀行提款卡出嚟

樓主要小心，換電話啦

勞記舉報電話2542 2172

垃圾扎鐵佬 字又唔識多隻 錢又唔多幾個 人間垃圾

影衰地盤佬

點解唔關事
如果並非執行職務咁洗咩咁多罷食

幾時搞返個全民隻揪大會啫，唔係警黑聯線，一早郁左你啦。

只有一個方法可以有效打擊藍屍

港共搞咁多大白象輸血畀大陸，呢班友奶唔少喎

早前地盤佬係連登地位同神冇分別

關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

「少年，你太年輕年了... 以為搵人打你就叫群眾鬥群眾?」

「等老夫話你知點玩啦!用「特權階級群眾」鬥「無權勢普通群眾」唔係陷阱、係中共治國方針!」

特登請個紮鐵佬
然後整一單致命工業意外

琴日幾十日人都買佢地幾個怕，你d咩手足咁巴閉

地盤佬唔低賤
係個人低賤
612都係地盤佬派頭盔比手足

垃圾

唔怪咁黑啦

笑到仆街

文匯話呢班係假愛國者喎 姐係攪佢都唔會有人幫喇

呢d社會低賤階層比人教訓係唔會有人幫佢

地盤都有好多黃絲嘅

你班玩佢勞工處同佢啲大判講佢哋去邊個盤勞工處就一定會跟對邊個盤等佢哋冇得入閘咁夠佢哋死啦

死仆街

推到佢地呢班人仆街死

呢班扎鐵佬真係成陣柒味

.915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

最驚係啲判頭都係藍

認同，香港好多所謂高尚職業都係大把低賤嘅人做，教畜，醫護同紀律部隊d高層

推到你班撚樣仆街死

Be water 的深層意義

tui

推 佢地做緊邊個盤呀

其實地盤好多老黑

地盤唔俾入門口就開唔到工㗎喇

推，有個住大陸tim...咁佢仆街喇

影自己身份證同銀行卡咁戇鳩都有

工程界建造業高層個個都深藍嚟，點玩

紅衛兵，

屌 本身覺得佢地咁大隻幾霸氣 以為係社團打手想搏出位

原來係做地盤低賤工
唔知佢地有無副業啦
失望 一班五勞七傷既廢佬

呢個要啦。

推到知佢做邊個盤

巴打有無多d資料要點玩法？尋日見到個花恤老mk已想屌佢老母臭閪

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

🖕

幫佢參軍啦

佢地喺巷仔比人打到仆街， 有個手足攬撚住個矮仔狂開肘 好撚型

推佢老母

呢班人真係好蠢 咁就俾人點晒相
有排佢受

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

陳日佢地個位 行多50米唔夠就一堆死黑警
如果無 你估會點？

協興無辜嫁

你地千祈唔好路過見到下面堆野就1823
（指定勞工處，cedd，建築處，Hyd)

1. 冇頭盔（有但冇帽帶）
高過一個人冇安全帶（企車上最易中）
馬路邊冇反光衣

2.水或塵灰出行人路
地盤隔離有建築料

3.附近有老鼠

4.水馬上面閃閃下既燈
晚上求其一個唔閃

5.地盤入面有人食煙

仲有冇協興人補充

清算

爆佢地出黎

係咪嗰部執到嘅機爆出黎嘅料

原來係爛鳩扎鐵佬

身份證係呢個？
叫許卓龍？
真係 好多野可以做喎

有無得講個夢境黎爽下

希望有休班警去處理佢地

連儂牆貼條友出黎,等佢紅遍全港

出城遊淘大去德福搞嘛黨鐵商場

同勞記講見到有人安全帽冇扣帽繩，俾勞記捉到係要罰錢既（罰本人）。或者話見到個地盤啲人係咁倒啲建築污水入條雨水渠度。好多野可以玩

831

同梁天琦一樣之嘛。

留名,另外我淨係想知,有無呢班人收錢攪事証據

每日150就落埋依d"專才"，dllm成班賤種落來搞9香港人

個長毛個look好似港漫啲角色

咪又係冇讀過書既地盤佬

真係同一班人

發夢夢見協興起緊啟德體育園
造價三百億

判頭大部份都係藍。勇武成日搞爛晒佢地 D 水馬。

點入D WHATSAPP GROUP
有冇人做左ADMIN

果然樣衰

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

每日150個就係呢D人

見到人多就掉頭走 去搵黑警保護

唔推唔係人！

推啦屌

好樣衰

紥鐵咁撚高人工都要做呢d返大陸叫雞好過啦

黑社會真係有樣睇

協興上上下下都咁濕鳩

佢哋出現邊個地盤就報邊個地盤有黑工，再一樣一樣報，我睇班判頭要你定要個盤。

辛苦工程界巴打

都話唔好搞大判

咪就係 on99 開日工好撚過啦
都唔知係咪真心膠藍絲
因為好多上左年紀啲阿叔呀婆
都成日話示威者係甲由
真係覺得tvb同政府有成功抹黑到
藍絲一係利益 一係蠢

成班都唔係香港人。

點會愛香港？

推。

佢地係時候搵中國爺爺幫手喇

有料

鐵男

愛國。就跟工賊黨啦
共同群組又有職工盟

Call直升機要人救呀

哪有這麼好打

咩都有新世界份
真。中資

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

..

推呀

正仆街

佢再上獅子山
比人推落山唔好問點解

Translate and push

社會垃圾

香港就係輸入扎鐵做專才?

push ah push

香港建造業=輸入大陸新移民窗口

有冇巴絲做協興
拎d email list出黎
用新email send比全公司？

成班柒頭

每日150隻嘅哥布林

貼通街

藍絲得利益嗰班、鼓催蠢嗰班。

不能不推

好撚醜 何來既自信

幫佢參軍加器官捐贈

藍絲真係社會垃圾
成班小學畢業

成班低智識人士

個個都賊眉鼠眼

[quote]成班人為協興公司及全部扎鐵佬

呢條柒碌係鴨脷洲協興盤返，無認錯就應該係

人哋係做判頭，你哋屌協興係冇用

廢老+地盤佬=垃圾既代表

一定要玩爆佢

推啦屌佢地老母

仔女讀咩學校

一定要做野

呢班人未必收左錢
佢本身1日搵嘅錢都唔少
應該背後D工程利益輸送機會大D

不得不推

成班乞兒咁

會咁影嘅多數都係炒散嫁喇 出日薪嗰d

跪求地盤資料

chi la

不如趁個長毛落單直接出手

點會落唔到山
點睇都係唔想行揾免費接送
實會同人講好威威坐直升機

成班垃圾

推 成班無腦垃圾鄉下佬

不能只有我看見

真係戇鳩鳩...

借個位嚟

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

推到佢仆街

邊個地盤
揾人接佢放工 恭賀佢地

唔好真係當扎鐵真係搵好多錢

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

關事，間公司一係炒曬呢班仆街，一係比我地搞到佢間公司仆街，要邊樣自己簡

未見過黑社會曬得咁黑
明明呢行夜晚活動多

不過件長毛初時睇仲以為泰仔

幾個扎鐵佬？又行山、又落淘大，咁愛國、咁齊心？
為一日咁雞碎維穩？明眼人都知咩事

參個靚軍？

支持，睇下坐辦公室個班會唔會割下面班垃圾整臭晒扎鐵個朵

咩地盤？

通常現金出糧 報下稅局

鴨脷洲個盤的確係協興的
但下面啲sub-con 請咩工人 大判唔會知
交到貨就ok
好似唔係好關協興事？

D地盤佬整親手手腳腳，就手停口停㗎啦。

地盤佬仲好驚稅局

有冇人聽過歴史係一個循環

請人要睇呢d資料 搞埋出糧供mpf之類

又話好多扎鐵真漢子

咁耐未起到 邊間紮鐵公司
不過呢D出左名 搞事累埋地盤 一定比大判黑名單

地盤不嬲9成都係垃圾

啲樣衰到

所以話冇文化嘅真係有樣睇

佢地就連啲高學歷到低學歷都覺得示威係錯撚曬

搞撚笑 call直升機落山

竟然食左胡椒

仗義多出屠狗輩 負心總是讀書人

推！
老豆搵仔

推3

東薈城二期搵協興起的

我做地盤嘅地盤好多呢啲人， 成日話冇嘢做但係有人又做到停唔到手，點解？？？ ？ 因為佢門口少或者佢格衰， 做地盤每一行都係咁樣， 成日手停口停嗰啲要檢討下， 唔好喺度賴三賴四， 我上個月開咗七日， 其實要開可以開足31日， 只係去咗發夢唔得閒， 一樣有紮鐵佬做到仆街， 一樣有一班人喺度嗌冇嘢做， 通常嗌冇嘢做嗰班好多都會賴，而唔會諗下係咪自己問題。

作為一個地盤佬，我覺得呢班人行為係好羞恥，我一定要同佢哋割， 呢班垃圾渣宰不會代表所有地盤佬。

係佢地盤貼街招啫

得閒打下1823叫勞記幫襯下佢地地盤

有冇個人資料? 上大陸個舉報網舉報佢

最緊要地盤安全施工 人命好緊要

班傻佬學人上山，又冇睇成條黑幡掛左上山，即刻對家割席，可能分分鐘唔認數冇錢收/回水

up

1. 整張街招
2. 搵地盤佬係個圈子度傳播

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

上山唔識落山咁柒

留名跟進

搵日定期去投訴下協興啲地盤有黑工 有嘈音 有異味

有時好多大判係驚煩多啲 寧願之前啲盤唔用

Fake news

我唔係好理解到點解識上唔識落

唔該哂
期待有職安真漢子組隊保護市民

你要focus 就先focus 嗰幾條友

如果公司係仆街再搞公司。

公司炒唔炒人同工作能力有關,而不是政治取向。調轉頭諗吓,如果你公司老細深藍 , 你想佢用咩因素炒人?

推，咁撚臭串

好似你是業主 搵左間裝修公司做野 但個工人是藍絲愛國
然後黃絲屌個業主

源頭裝修公司 反而無事

而家係對面先玩白色恐佈，國泰、公務員都炒，咁我地就同佢攬炒囉，你迫走黃絲，我地迫走藍絲，大家一齊無工開，我就睇下全香港無曬人力資源你點玩

認撚住佢

好撚樣衰

成班支那樣

笑撚死
啲社會最低層喺到話人曱甴

成班紮鐵佬 小學都唔知畢業未

condom 咗

札鐵都行唔到，又假架啦
支那狗平時咁多體力勞動

地盤監工，做野啦
收貨佢老母貨

有無手足喺協興做緊，佢地做緊邊個盤

唔可以對敵人仁慈

搞唔明 香港既野關班大陸佬撚事 唔係諗住自己真係同我地一樣掛

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

通常D扎鐵都剪爛哂自己件工衣
帽繩又唔撚扣

成班冚家剷

其實大家鬧完，起完底，發洩完啦，係咪就無左件事，完?

即係新世界啦

明白哂

新世界有咩商場係邊

唔關大判事Wor 呢d 扎鐵佬分分鐘都唔係Under 一個分判商咁小

整個工業意外比佢地

直接去揾老母新世界教囝

唔好推

why not, 梗係一層層壓落去

係d判頭叫佢地攪事啦

仲信政府(勞工署)會做嘢，真係好 純情

推到班大陸佬仆街

612 721 811 831

香港人根本未醒
成日想有人幫自己出頭
事實上只有自己可以懲罰到啲惡人

唔係咁開心啊?

工業意外來了

見到實玩死佢

有野做都唔搵佢

tg見到話係協興皇后山地盤
然後聽人講鴨脷洲同皇后山兩個地盤都有搵同一間紮鐵佬

Fuck

唔好五十步笑百步

鴨脷洲好似係
旭記扎鐵

仲要落唔到山

成班字都唔識多隻去玩學人批鬥

如果香港真係靠呢班人「撥亂後正」既話就食得屎啦

推死佢

Up

幫推

Backup

輕輕一推